[反送中] 傳統名校陸續有聯署

他們要求政府立即撤回草案，考慮域外法權、港人港審等其他方式處理台灣殺人案，批評修訂不僅影響香港國際聲譽，更會威脅港人人身自由及安全，「香港是我們的家，守護香港，我們義不容辭」，又呼籲石禮謙和林健鋒兩名建制派議員，銘記母校教誨，反對《逃犯條例》修訂。

石禮謙係st joe

學聯做到野

呢啲名校專出政棍

比師弟點名屌

理念一致就可以。

好彩而家啲st joe仔仲識得分黑白

柒婆又柒

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

呢條三毛跟中共方針挑撥階級鬥爭

簽咗。

有無聖公會旗下名校？

廢果啲學校冇資格做姐

計藍絲比例不嬲band 3高過band1

男拔咪係囉

有時見到2017-2020畢業嘅呢班大學生中學生都肯簽
覺得香港仲有救

人地中學孫中山都出過

香港不嬲都值得救，嗰班五毛天真到以為可以咁輕易分化到我地

麻煩各位去自己母校搞相同既聯署 要做到好似2012反國教 2014雨傘咁 將反送中既消息滲透去每一間中學 記住 學生既力量係好強大

所以咪話專出政棍囉

名校最多咩啊？咪中產同有錢佬囉

喇沙都有聯署

越多學校搞越好

邊度睇到

港華，真光都見到有

#逃犯條例修訂 出賣香港及多國利益
🔥 多個聯署活動 #反送中 🔥
👇 請大家對號入座 + share出去👇
➕ 如果大家知道有其他聯署，請comment補充 ➕

【任何人】
民陣發起全球聯署
對美國白宮請願聯署

【行業與界別】
社工老師
社福界
體育、演藝、文化及出版界
全體法律界選委

【大學】
中文大學 （已截止）
香港大學
浸會大學
教育大學
樹仁大學
樹仁大學新聞及傳播學系

【中學】
伊利沙伯中學舊生會中學
保良局莊啟程預科書院
喇沙書院
嘉諾撒聖瑪利書院
將軍澳官立中學
荃灣官立中學
慈幼英文學校
拔萃女書院
拔萃男書院
皇仁書院
真光中學/書院
聖公會曾肇添中學
聖公會林裘謀中學
聖公會林護紀念中學
聖若瑟書院
聖言中學
聖馬可中學
聖類斯中學
聖保羅男女中學
英皇書院
英華書院
順德聯誼會屬校

【宗教團體】
天主教徒
基督徒
循道衛理
宣道人
神召會
一群播道人

部分links來自 譚文豪 Jeremy Tam 與及 全民教育局 HKEd4All fb專頁，感謝借出links廣傳 🙏🙏

#反對逃犯條例修訂 #反對逃犯條例 #修訂逃犯條例 #逃犯條例 #反對送中條例 #送中條例 #惡法 #引渡惡法 #送中惡法 #送中

Credit:

遍地開花

推

依個已經有4萬幾人

熱門繼續推

推
順便分享吓自己母校嘅聯署，各位濟記嘅見到記住入去簽個名

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

有當年雨傘革命嘅感覺

冇東華

咁先似樣

留意下發起人

好多都係政圈中人

尋日先話學界唔夠力
今日就有

次次呢d 聯署都見到自己母校
雖然唔係咩傳統名校
但師弟妹真係好叻

作為男拔校友 見到有聯署真心支持

雲海早幾個鐘都為母校發起聯署

好彩而家仲有學生係清醒
feel到6月9號黎料

已簽

影衰哂

名校咪專出何志平 陳維安 沈旭輝 呢班賣港賊
名校喎

全球聯暑、白宮聯署已簽

好多時候歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

唔好齋讀歷史，要識創造歷史。

6月9號，一齊嚟示威

林漢光14年上報罷課靜坐
今日連個聯署都無，有無搞錯？
當年班老師又搞分享會又盛有乜為？
而家真係即刻msg個校友會搞緊乜野

聖言仔好波！

九華有未？

真光

6月9號將會載入史冊

香港加油
遍地開花

To learn what’s good and true

LM

巴打邊年grad
九華出咁多政界名人都無

17 grad

gayau

老舊

我母校都唔見有聯署 其實真係幾失望 雨傘個陣好多老師都支持罷課 同我地講好多以前中國既嘢 例如六四 宜家個學生會都唔知係度做緊乜 變質左

真係個心噏住噏住
雖然應該同你唔係同校 但眼見自己間中學又係同你一樣情況就好失望
啱啱msg左校友會 我有預感會比人hea覆

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

ching邊間

其實你可以發起

聖瑪利都有啦

我小薯黎架 無人會理我

上面有提 其實當年咁啱撞正自己係學生會 咁我地嗰時又唔係搞左特別多野 但呢件事上大家都落心落力推
所以眼見而家個su好似無動於衷就真係好心噏
btw聯絡到校友會既話就聯絡校友會先啦 我都明自己搞聯署係需要好大勇氣

補上 事件受害人母校 聖士提反書院聯署

如果各位校友見到 麻煩支持 同 轉發其他校友

好有同感 當年國教之前我本身唔係好關心政治 就係因為雨傘同班老師 教左我好多野 開始覺得如果我地呢一代都唔理 咁香港就真係會變做大陸既其中一個普通城市 今日經過外地一間cafe 牆上面好多memo紙 又霖起當年連儂牆 宜家霖番都覺得心痛 當年雨傘 係香港甚至世界好多個地方 都算係一次前所未有既大事 但係宜家 隔左幾年 呢段時間香港人無抗爭咩？可能係少左既 但係點解短短幾年間變化咁大 香港呢個地方 係需要香港人自己去救 所以順帶一提 都希望大家如果有心既 提醒下身邊既人其實今次真係好大件事 香港既未來 由我地香港人自己救

好似唔點見個list有女校

搵啲相熟嘅舊同學一齊囉，冇嘢未試過就知唔得

林奠母校都有

原來我地同區

各位如果見唔到自己母校唔使灰心，自己搞一個出嚟咪得囉

好開心見到SSC仲有咁多有良心嘅老師發起連署

我間母校又無份
但唔意外，我間母校係賣港先鋒

08年開始，全香港係佢地帶頭收支那人做學生同蝗語教學，到依家成間學校基本上都係支那人

利申：上水區，勿相認
估到邊一間自己知就算
唔洗問，我唔會答，費時坐洗頭艇

孫大砲唔係政棍唔通係救國英雄咩

班友免費幫港毒犬做打手真係好低賤

不了要返工

你講就易姐 唔係舊生會/現任學生會鬼有號召力咩

我以你哋呢班00後為榮

間學校門口外啲宣傳真係奶大陸奶得好交關印象深刻到我見過一次，到而家都仲記得

咪就係，望到都反胃
開放日仲邀請舊生返去幫手同分享
我唔撚出席，我當我間母校08年已經俾人殺左校

中學張list有冇不斷更新版睇？

有冇保良局旗下

又來源，犯夠邏輯謬誤未
攻擊佢哋身份而唔係反駁佢哋嘅論點，即係佢哋講嘅嘢都冇乜錯架那喎

正評

學生唔做野
大人要返工唔會得閒搞

林護簽緊

我Facebook 好多都係校友發起架，佢地都唔係你以上講嗰兩類人。 而且，事在人為架姐。

聖馬可咪係咯

屌埋你好唔好

好撚無恥
自己做唔掂既野推俾下一代
咁你同民主派有咩分別

lm師兄

咩推俾下一代
宣傳多啲 有多啲力量加入唔好咩？

記住簽埋呢個

大學呢？

學生先容易俾人洗腦

自己個仔就淨係簽名好喇，出去遊行危險，呢d野留返班基層做

Push

其實名校仔冇你諗分別咁大
大把普通人
你唔好搞分化

係fb見到自己母校開谷聯署 覺得班師弟總算仲識諗
當年反國教定雨革都好似上哂報

連中學都出聲，而家d大學生係咪已經唔理政治？

專出賤種

我有fd係st joe做，真係有元朗窮撚入去讀喎，你條三毛收得皮未

push

母校都冇 雖然唔係名校
不過保良局不意外

未有就去學校FB GROUP 建議啦屌你地老母

上面勁多人話 學校未有不意外/ Small potato 無人理 etc.
唔係要你搞哂成件事呀大佬
有時有d 野要有第一個人企出黎, 之後先會團結到大家
64 坦克嗰個人係咁
雨傘衝出馬路嗰個人係咁

唔落力d點叫班窮人上陣
我同我地d仔女大好前景 唔係要我地冒險出埋黎湊人數呀?

孫大炮係最先奶共， 無佢無蔣介石無支共，
所以兩邊都當佢係國父

我講左好多次
學生有時間有組織網絡
佢地真係動員能力最高個班
除非大企業肯帶頭行岀黎

預左人負皮，但自從雨傘後，唔會再遊行

希望到時搞到罷課

點解呀ching

另外如果baby condom 班c9 c6肯行岀黎都應該有翻咁上下社區勳員能力

我係佢地就wfc母校
做到議員依d正工
返工訓覺
得閒就投下票仲有暑假放
玩下手，奶共奶得好仲有官做下

佢唔係皇仁架咩？
記得胡志偉叫佢師兄

講得啱
希望有個範文可以喺啲幼稚園，小學，中學家長group chat廣轉，呼籲啲家長為咗佢哋嘅下一代，六月九日要企出嚟！

其實係校友多過學生。。。

計我話如果大j 笑波子都肯整條片比啲小學雞話佢地知香港發生咩事都好 就算唔係叫佢地6月9出嚟都好
到時連登冇人敢反大j 波子哥哥

出來做左幾年野，黑色都變紅色

收到風，今日內會有

大學學會宿生會學生會做野未？
教師聯會呢

你唔去唔洗周圍同人講
冇人想知

燒到班有錢佬

據了解，宋如安亦表示香港及內地同屬一個國家，本來就要有移交逃犯的安排批評反對派的說法，很多是污衊、捏造及誇大。據了解，會上有記者提及銅鑼灣書店及肖建華事件，質疑即使沒有修例，只要中央想將某些人由香港送返內地，都會用一切方法，包括司法以外的方法。公署回應指，這些事情過去曾引起爭議，如果通過《逃犯條例》的修訂可以處理問題。

遊行路線固定，警犬一早plan好哂點圍住班人，一有人衝出去就ptu頂住，再唔係又有水炮車。
如果遊行既人都準備左裝備，即係有武器，拉得
好難做到雨傘咁大規模，始終上次警犬無經驗

唔通band3學校出咩

自焚都冇用, 何況聯署?

所以名校就簽署，班band3咪出黎遊行

band3專出社會中流砥柱 弊少

鼠王芬都比professor講好遺憾有呢個學生啦

既然9號遊行12號就上立法會
大家不如9號遊行完去佔領立法會到12號
等條法例通過唔到，佢哋就要改期再上
好似只要拖到七月頭立法會就會休會
起碼可以拖到一段時期

男拔撚表示高興

會眼濕濕
加油!!

兩間聖芳濟幾時聯署?

女拔都有

見到自己母校真係好欣慰
師弟做得好！

聖士提反算唔算名

石湖墟定清成路

補返個City既聯署link

香港由香港人救
push

見到母校咁多人簽好欣慰，特別仲讀緊嘅師弟

ocamp reu tgt that day go la

開始有返啲罷課既味道

柒婆係邊間ga 呢？

Learning what's good and true先啱

好想自己母校係其中一份子、但係唔知點入手，自問又無乜號召力有無巴打有相關經驗可以教吓我點做

放假完sem exam啦罷條毛

國賊孫匪勾結蘇聯推翻北洋政府喎

我學校都有 簽左

佢哋呢啲拍開商業片嘅youtuber又點會敢咁做吖

學生唔行岀黎實無人
你估真係辭職罷工咩
難好多
除非公務員 MNC NGO帶頭

另外如果有某些職系工會願意帶頭岀黎罷工按章工作 相信可以帶起個頭

炮轟廣州城tim
但人地創黨主席總統元帥
邊忽政棍呢？

另外公共事業員工工會肯岀力一定可以引起不少迴響

唔出聲姐
水浸眼眉一定郁

無 shitty ?

不你老母咩
咁撚低質既分化
1毛你都唔撚值la

May28 12:32 updated list
【學界反送中條例聯署合集】

全民教育局 HKEd4All 將各教育組織、大專、海外及中學的反對修訂《逃犯條例》的聯署，合集於本帖中。內容不時更新，敬請留意。

五個教育組織（進步教師同盟、#學術自由學者聯盟、全民教育局、高教公民Progressive Scholars Group 及教育工作關注組）聯合聯署：

大學：

【中大】
【城大】
【科大】
【浸大】
【港大】
【港專】
【理大】
【理大專上學院】
【教大】
【樹仁大學】
【樹仁大學新聞及傳播學系】
【來自10間大專院校46名社工老師】

海外：

【在台香港學生】

中學：

林鄭月娥母校 － 【嘉諾撒聖方濟各書院】

//作為校友，我們更希望師姐能銘記「力行仁愛，實踐真理」之校訓，懸崖勒馬，以免釀成更大的不公義，與港人一同捍衛人權、自由、法治。//

以及

【九龍華仁書院】
【屯門天主教中學】
【伊利沙伯中學】
【伊利沙伯中學舊生會中學】
【赤柱聖士提反書院】
【安柱中學】
【匡智翠林晨崗學校】
【沙田官立中學】
【沙田蘇浙公學】
【佛教善德英文中學】
【余振強紀念中學】
【庇理羅士女子中學】
【迦密主恩中學】
【協恩中學】
【東華三院甲寅年總理中學】
【拔萃男書院】
【拔萃女書院】
【英皇書院】
【英華書院】
【皇仁書院】
【保良局莊啟程預科書院】
【香港中國婦女會中學】
【香港華仁書院】
【荃灣官立中學】
【真光中學 / 書院】
【將軍澳官立中學】
【順德聯誼總會屬校】
【喇沙書院】
【華英中學】
【慈幼英文學校】
【瑪利諾修院學校】
【聖公會呂明才中學】
【聖公會林裘謀中學】
【聖公會林護紀念中學】
【聖公會曾肇添中學】
【聖母書院】
【聖伯多祿中學】
【聖言中學】
【聖芳濟書院及荃灣聖芳濟中學】
【聖若瑟英文中學】
【聖若瑟書院】
【聖馬可中學】
【聖保羅男女中學】
【聖保羅書院】
【聖類斯中學】
【瑪利諾修院學校（中學部）】
【嘉諾撒聖瑪利書院】

#逃犯條例

鳴謝 葉一知 提供靈感

身體就最誠實
睇下六月九之後你係係現場定返工

SPCC 校友見到請支持

簽咗

好波

Knowledge ever aim
Wisdom ever claim
Vigour we manifest
Faith we all profess嘅同學仔

同我簽咗佢

每間捐10億 轉頭就變支持送中嫁啦

其實連登仔都有責任，盲目醜化00後，實際上會上大陸飲死茶嘅人邊有咁多，我所知00後都有唔少人關心香港政治

你地諗撚好啲論點未嫁
一時又話人係逃犯
一時又話人地身無屎做咩咁驚
收得3毫子就做好啲喇

本身上水區入面中小學就唔多
多支那人排隊報名迫走本地生仲要上埋新聞
更加無幾多間

OU
黃玉山教授，SBS，BBS，JP（Professor Yuk-Shan Wong，1949年12月－），籍貫福建，現任香港公開大學校長，同時擔任港區全國人大代表及消費者委員會前主席。
利申: OU

真係陰工，ASSO 要分開簽

屌你老母咩
上一代做唔掂既惡果係我地承受
我地要改變就要靠我地自己
你指意班廢老？你想接受現實？

飛獅仔lm
PUSH!

追究邊個負責係要檢討
大難當前 盡力抗敵先啦

仲要其實任何一代人都大把人會去大陸、飲喜茶
班垃圾連登仔咁易就比人煽動去反00後

影衰晒

玫瑰崗學校

香港培正中學

讀緊其他地區中學嘅，好希望你地都可以發起聯署
等大家上一輩嘅六十七十八十後都可以加入

希望可以集齊全港中學

你老母 係咪讀名校就一定係逃犯？讀普通學校就一定無？連登(香港)就係太多你哩啲傻閪淨係識淨係識鬧同酸 抽水第一個行出黎 做實事就縮番落老母個閪度 白撚痴

開始有小學都加入聯署

今次真萬眾同心反送中，但萬一條例通過，所以之前反送中人仕或團體係咪全部要送去集中營？

10後

仲未有我間中學

咁唔理佢哋咪得

自己開啦！又唔使出自己名

Google doc 整合：

見番自己母校都有搞聯署真係幾窩心 不過係以畢業生身份去簽 好彩佢地仲關心

已簽自己學校

聖公會莫壽增會督中學

終於見到自己學校

蘋果個list

濟記仔相認區

簽左

//作為香港第一間設立民選學生會的學校，民主、自由此等核心價值，在母校薰陶下札根予我們的心中。我等舊生、學生之中亦不乏積極參與社會大小事務的成員，此修例將會直接威脅其人身安全，隨時面臨被引渡至中國的厄運。

作為循道中人，面對同窗舊友隨時有被引渡的危險；作為香港人，面對是次影響人權自由的修例，我們必須站出來反對港府的蠻橫無理的處理方式。我們要求香港政府聽從民意，撒回是次修例，直接回應台方訴求，沿用目前引渡方式。//

循道中學

沙田官立中學 google form

pish

辛亥革命老鏈咁遠，真正有影響力個袁世凱就叫漢奸

我開個香港黨做黨主席，自封總統兼海陸空軍大元帥，快啲膜拜我啦
啲共產國家個個首領都成衫襟章，全部都唔係政棍

鄭記嘅朋友知你睇到
快啲入去簽

淨係讀咗3年都記得

九華已有

ching ho ball

沙田崇真中學

真正解決呢單台灣殺人案 唔係咩港人港審 唔洗修例
而直接同台灣單次移交

其實小學就無謂搞，費事重複晒
淨係中學同大學都已經夠
老一輩如果冇讀過中學可以參加其他聯署

想問呢啲聯署最後係唔係會登報紙？

希望所有有參加聯署嘅香港人都可以參與嚟緊嘅遊行，大家一齊拉倒今次返送中條例

孽瘤母校ssgc

遍地開花

果d支那學校做咩唔出音呀？
學支那亮劍啦！

所以呢...其他學校都支持了...鳩熔又贏

定拎去外國領事館？

愛國學校聯署支持送中

我都要返去學校攪聯署

支那狗罪法，人入先危，
絕對要反

觀塘瑪利諾書院

又係你條柒姑碌大陸仔
你算撚數啦

你個個都好似你係大陸受埋d低端教育
黑白是非不分淨係識聽支那指令哦哦哦咩

支那人真係正一低端人口

聖伯xx中學校友、師生反對修訂《逃犯條例》聯署聲明

The form 聖伯xx中學校友、師生反對修訂《逃犯條例》聯署聲明 is no longer accepting responses.
Try contacting the owner of the form if you think this is a mistake.

仆街

沙呂

Still no Paul con?

推呀

東華三院盧幹庭紀念中學

當年佔中個獲一開頭都係學聯同學民搞起
今次學界反應咁被動 或者冇左學聯真係有影響

男拔校友揮手

巴打我都係林漢光。仲未見有得聯署，搞乜

我間母校冇份

香港各國際、英基屬下學校

放心 我地搞緊

今次好多都係d校友發起

推，全民反送中

五旬節林漢光中學

係踢ball，唔係恩社你邊屆？

埋大好波

當年林鄭校友：Proud of you，Carrie

點解唔長期置頂

地球上有邊個領袖唔係政棍呀
你舉3個出黎一係

有無佛教學校簽緊？

大雄同善德都有

乜都唔洗講 respect
推推推

陳淑莊果間呢

終於有我間中學

再推